浸大學生下午一時半於又一城悼念周同學

我認為今晚唔好再鳩衝
今晚絕對係喺商場集會悼念嘅好時機

我地仲要留力比星期日同星期一

推

推到有人見到

（策略分析）警察示範休戰不等於散水投降，而係重整策略